一人一個全香港最近地獄嘅地方

我先，地鐵站

屌你老母呀，我未落地獄都已經feel到地獄酷火係點，行步路都好似俾萬重火燒緊我身殻咁，開個冷氣有無咁撚難呀死仆街

公司

羅湖

地鐵紫色線轉綠色線果段空間

屌那星，焗到暈。

星期六晚西洋菜南街

而家多強國遊客到痴線

紅磡？
喱個真 點解可以無冷氣

九龍塘站
金鐘站
仲有傳說中的荔景

仲以為講緊油塘
油塘唔太差喎

紫轉綠唔係油塘咩

搭緊地鐵 焗撚到就暈
冇得坐都算啦 冷氣開大啲得唔得

我屋企又焗又多人

訓街？

死乞衣咪痴埋黎乞膠

所有有大陸人ge地方

我一陣買聖誕禮物俾我表妹
洗唔洗買間狗屋俾你避寒咁

上水